@startuml
start
:Надіслати запит для купівлі квитка>
#Red:Вибрати напрямок поїзда,дату,вагон,місце;
:Отримати повідомлення про оплату<
repeat:Надіслати запит з оплатою квитку>
:Очікування обробки запиту 3с;
backward: Отримання помилки;
note right : Вивести на екран: Ви не змогли оплатити квиток;
repeat while (Квиток оплачено) is (ні) not (так)
:Отримати повідомлення про успішно куплений квиток<
stop
@enduml